諗到一樣勁舞器！！！

突然諗到如果我掉幾千隻曱甴去啲狗到
到時啲曱甴爬上佢地身有無得諗
應該個個即刻想fing哂啲曱甴落地
跳哂舞咁

但我未諗到點樣掉過去得嚟唔會整到啲曱甴落自己到

推